大陸又提供新武器比香港警察

蒙撚到

但都見到簡體字

可能係解放軍嘅棉被呢

會唔會爆炸?

Push1

可能呢班根本唔係"香港警察"

單兵作戰用棉被

都係大灣區公安, 乜重要分冖咁細咩